有無人知會員 2017dse考生去左邊？

失蹤左

入硬HKU啦

但係佢好似唔係aim HKU 咁簡單

有無人知會員 你的老母 去左邊？
想跟佢搵食